（重要）其實議員/律師可唔可以講下警察需唔需要受警察通例

- 警察察需唔需要受警察通例 違反左有咩問題

- 7仔哥哥單野 其實私人地方係咪可以要求搜查令先
唔比佢入 會唔會扣成阻差辦公

- 女警話佢著哂制服 唔需要出示委任證 其實唔足以令我確實佢地一個一班正式既警員 我地係咪可以堅決唔遵循佢所講既要求

- 元朗西鐵站 有一位市民被警察打完 又放佢走 唔拘捕 其實咁樣姐係私刑 可唔可以民事訴訟番警察

- 有一單元朗住客不禮貌地被警察查身份證 然後叫佢行前一步 如果聽佢講 行前一步 佢話襲警 告唔告得入

.

推

講左好多次啦佢地

--------------------------------------

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

--------------------------------------

絕對要公開問 連登仔呀市民點講 點搵野support 都無公信力 學連登仔咁講 由專業來的

唔該崇洋嘅入一入嚟

其實女警點証明自己係女警

我會罷工

我地要議員/律師正式講
再由政府/警方正式回應
唔係我地小市民點講都唔夠差佬玩

唔好意思呀 我連佢係咪正式既警察都唔知呀
只係一個疑似男性既女性 著住一件疑似警察制服既衣服

呢班狗既行為,你要尋求公義得兩種
1.監警會
2.私人提告

1唔解釋,廢既
2,一黎你唔知佢叫咩名咩號碼,狗亦都唔會提供俾你,去到呢點你己經收皮
就算你搵到,上到庭先要搞一大輪去確認係咪成立
之後就搞一大輪去睇下有冇犯法
呢D全部都係錢,亦都要時間,班狗就賺住錢同你晒時間
試問一個正常人點用佢鬥燒錢燒時間?
仲未計私人刑事門檻高到仆街
佢地就係睇中呢樣,有冇野都拉,告你過下堂,玩到你謝去報復

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

所以我果五個問題好緊要
依家根本無可能追究到佢地 為所欲為
我地小市民自保 落街被佢地查身份證都要被不禮貌對待
因為我地唔清楚唔了解當中既條例及法律
而香港仍然係一個法治既地方 所以我地可以根據條例及法律保障自己

想知推

同我推爆佢
議員同律師無可能唔知 實會知
我地要逼到佢地講

警察用法律兇市民 我地就需要用法律反擊

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

我無野講

唔好下下討論勇武 勇武退場和理非想保護
都要有野support

I remember if the officer is wearing uniform, it is not required to show their number. But if it is not wearing uniform, it is required to show number.

推
法律巴絲解答下